Solitude is fine but you need someone to tell that solitude is fine

只有自己可以陪自己一生一世
let me tell myself then

I'll only have you if you're sweeter than my solitude

I go to school by

有人問我 我就會講

Masturbating is fine but you need someone to let you masturbate

company's okay solitude is bliss

how i wish
how i wish you were here

no company please

goodbye my lover
goodbye my friend
you have been the one
you have been the one for me

im so hollow baby

and i love you
i swear thats true
i cannot live without you

hello darkness my old friend
i've come to talk with you again

I'm so I'm so I'm so hollow

She will always hate me
She said you lost me baby

好毒呀
真係完全唔想搵fd 識人
再係咁我怕真係會孤獨終老

Why